{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_013058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000174416&dispCatNo=100000100010008&t_page=카테고리관&t_click=토너/로션/올인원_전체__상품상세&t_number=24",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "미프 브리프케이스 001 올인원 3종 세트 (본품 200ml*2ea + 리필 150ml)"
    },
    "text": "スキンケアラインのトナー/ローション/オールインワン製品です。 ミップブランドで販売しており、製品構成は本品と詰め替えで構成されています。 本品は200mlで、おかわりは150mlです。 使用期限は本品と詰め替えともに製造日から36ヶ月または3年で、開封後12ヶ月です。 使用方法は洗顔後、手に適量を取り、顔全体に軽くたたいて吸収させます。 構成成分には精製水、ブチレングライコール、グリセリン、スクワラン、パンテノール、ナイアシンアミドなどが含まれています。 他にも様々な成分が含まれており、成分リストは詳しく書かれています。 この製品は多くの人に良い効果を示しており、スキンケアに役立ちます。 香料も含まれており、使用時の香りを与えます。 メーカーのミフブランドは、品質と信頼性のある製品を顧客に提供するブランドとして有名です。 この製品は肌にうるおいを与え、肌の保湿に効果的です。 様々な肌タイプに使用するのに適しており、敏感な肌にも刺激なく使用できます。 ミフブランドが提供するこの製品は、お客様のスキンケアに役立つ製品です。 より健康的で明るい肌のためにこの製品をお試しください。 多くの人が好んで使用しており、肌に潤いを与えるこの製品は良い効果を示しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスキンケア製品はどのブランドですか？",
            "answer": "このスキンケア製品はミフブランドです。"
        },
        {
            "question": "この製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "この製品の容量は200mlです。"
        },
        {
            "question": "製品の使用期限はどれくらいですか？",
            "answer": "製品の使用期限は製造日から36ヶ月または3年、開封後は12ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用方法はどうですか？",
            "answer": "洗顔後、手に適量を取り、顔全体に軽くたたいて吸収させます。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどんな成分が含まれていますか？",
            "answer": "この製品には精製水、ブチレングライコール、グリセリン、スクワラン、パンテノール、ナイアシンアミドなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな効果がありますか？",
            "answer": "この製品は肌にうるおいを与え、肌の保湿に効果的です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような香りがありますか？",
            "answer": "この製品には香料が含まれており、使用時に香りがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな肌タイプに使用できますか？",
            "answer": "この製品は様々な肌タイプに使用するのに適しており、敏感な肌にも刺激なく使用できます。"
        },
        {
            "question": "ミフブランドはどのようなブランドですか？",
            "answer": "ミフブランドは、品質と信頼性のある製品を顧客に提供するブランドです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような効果を期待できますか？",
            "answer": "この製品は多くの人に良い効果を示しており、スキンケアに役立ちます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどんな肌の悩みに対応していますか？",
            "answer": "この製品は様々な肌の悩みに対応しており、より健康的で明るい肌を目指すことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 418
    }
}